冇嘢呀！要美斯日日瞓喺C朗隔離！

阿根廷驚險出線，16強將要轉戰喀山面對法國，呢場波本來已經惡踢，點知大軍入住嗰間Ramada酒店對面，好衰唔衰有幢大廈成幅外牆，竟然有幅超巨型嘅C朗塗鴉，仲七彩斑爛鬼咁搶眼，美斯可以話瞓醒望出窗，就會見到呢個死敵喺隔離。就算拉埋晒窗簾，美斯離開酒店去練波，都冇可避免要同C朗「打招呼」，認真篤眼篤鼻。

唔可以換酒店咩？唔得！因為喀山只得兩間酒店有特許權接待世盃球隊，其中一間Mirage已經畀法國訂咗，事關「高盧雞」喺喀山對過澳洲踢分組賽，一早落定Booking，阿根廷根本冇得揀，唔住Ramada就惟有瞓街。老實講，美斯日日見到C朗，心情唔慌靚，呢個大整蠱都唔知係咪法國佬搞出嚟嘅。

比哂下台階你亞軍停 到時咪有藉口賴休息唔夠豬波

阿根廷首名出線就冇問題

我認為冇得怪法國既。

佢地根本FRIEND底，而且美斯心理狀況好好，唔會嬲嬲既。

佢地根本friend底

c朗美斯=鳴人佐助= 悟空比達=羅渣白胡子

又見你

應該會激起鬥心

係

眼神制法

佢哋唔係之前先講過 話大家根本唔熟咩
一年先會係頒獎禮傾幾句

太fd所以唔使係鏡頭前扮fd

洗乜賴 技不如人就係技不如人架啦 唔通呢隊阿根廷又真係贏到法國咩

嘩 小花迷好惡嫁 你走先喇Ching

花迷自己知自己事啦 邊贏到

講事實 呢隊阿根廷打尼日利亞都差d贏唔到
個個見奇蹟晉級就無視依家阿根廷問題
根本死路一條 唔好話踢法國 我覺得打瑞典瑞士都未必夠打啦